鳩毛算唔算最多餘既野？

容易養寄生蟲
打J時d毛甩到成地都係
D毛吉親條女塊面
著褲拉鏈時唔小心夾到d毛超痛
要浪費時間去打理，修剪
晒左能量去量產d毛

千萬不要刮鳩毛

你鳩毛有寄生蟲

寄生蟲 what the fuck

毛同毛會打kick，好難攪

gel吓佢一樣

通常會咁都係因為冇用護髮素，其實只要好好護理，鳩毛係可以同頭髮一樣咁柔順

好順滑咪會無晒霸氣

試過，但成日焗住會熔

會攝咗入包皮同龜頭之間，扯住啲毛會痛

平時我會去salon同鳩毛做treatment
得閒拉下負離子 得閒又可以電下
啲女見到你鳩毛咁有型都濕曬

髮型師會唔會怕羞

係啲毛太長定條撚太短？

你長期扯旗？

肚臍毛+胸毛
好正
睇親都忍唔住奶落去

你冇幫佢紮辮仔咩

我是女神？

整左個清朝裝

根本眼眉毛 眼睫毛 (鼻毛) 以外的毛都係多餘

用gel 幫佢all back, 或者有時電下佢同做下highlight，唔鍾意all back可以試下空氣留海 都唔錯

扑野嗰陣男同女啲毛對撞嗰陣可以防撞
胸毛先無用

鳩毛真係多撚餘
碌鳩大大條司華力腸pornhub size先正

會唔會波推時用

一個好嘅監製